2020年度連登大事回顧

1. 中四成哥
2. Linus哥
3. 年尾ban咗siufa
4. 肥毒撚偷拍自爆
5. 建興雞蟲自爆
6. M記驚現戇鳩仔仲推緊
7. Admin回應五毛問題引起波C大戰
8. N Ben放完針再淋牛
9. 木耳自爆
10. LM被狙擊

延伸閱讀
1.歐美正妹

2.返intern返到懷疑人生(2)

3.波台五毛末日？

4.而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

5.
6.m記驚現on9仔(11)

7.回應會員對於「五毛」的各種問題

8.【突發】N賓走去印度廟淋牛肉被捕

9.爆已自，永 DEL POST (2)

10.惟有飲者L其M同佢班弱智fans入一入黎。

基爾呢

正皮for link

冇喎

Fake 9 me?

推

延伸閱讀喎

冇正評

我同樓豬甩P都算係大事啦

搵唔到圖

2020 柒頭回顧

11.
嘩曼年對阿森納，傻閪都識買曼年主勝

12. 嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

13. 基爾交友po最少仲有多三年玩

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌你老母！